Zij aantraden meerdere uiteraard vergissen, en ze brachten hun hoofd heel hard tegen verkeerde ideeën en volhard in proberen aan te passen aan de omstandigheden op de ideeën, in plaats van te proberen om ideeën uit de omstandigheden.
Ook stonden ze over de deur van de Jolly binnenschippers, dankzij de wetenschap en gereserveerde looks die vulde de hele buurt met bewondering; en ze hadden een mysterieuze wijze van hun drankje, dat was bijna even goed als de boosdoener.
Maar niet helemaal, want ze deden het niet.
Lang nadat deze grondwettelijke bevoegdheden verspreid waren, mijn zus leg erg ziek in bed.
Haar gezicht was geschokt, zodat zij zag objecten vermenigvuldigd en vergaapt aan visionaire theekopjes en wijnglazen in plaats van de realiteit; haar hearing werd sterk aangetast; haar geheugen ook; en haar toespraak was onverklaarbaar.
